今日入咗批貨...

200蚊張

我有批表格好抵架，有需要咪打呢個電話囉

靠呢幾張野上樓